九龍城警署大量犬隻

開始做野啦班狗

對面係裁判法院
大量狗隻